[逃生門] 8 securities 入面變美金OK 嗎？

如題
同真係TD/CS intl account 有咩分別

有，離岸與否既分別

thanks bro.

離岸係驚港共沒收啲錢？
定咩時候會有風險

喺呀，所有喺香港註冊既券行既美金都喺存放喺香港，包括8仔，支牛，耀才
政府共匪一句話凍結沒收就

8仔係咪都紅底

應該唔喺，初期startup唔肯定有冇，中期日本野村，而家美國Sofi收購埋

您的現金存款被托管在匯豐銀行和中國銀行的獨立戶口內，以保障您的存款，同時符合香港法律的規定。您持有的美股和港股，分別由美國存管信託及結算公司(DTCC)和香港中央結算有限公司(HKSCC)託管。